元朗D官全部都係暴民？合乎法律咩？

乜個個官員都開口閉口威脅香港人